我宣佈初選結果討論到今晚就完，聽日開始諗點樣配票

如預期一樣五毛充斥扮晒兩邊互屌
今次結果本土雖然有贏有輸
但希望各位願賭服輸
而家最重要諗點樣配票

P.S. 見倒big 雲落選好心涼

等埋聽日出正式結果先ok?